講到自己唔係咁

真係好撚煩

秒

對唔住囉

唔關你事

咁唔好同我講88啦

oejeouoioeieoosijeiwldeohdokooiodjd
eikdeujeldeoeoeeooiddkijedeie
loejeikdojeidojeoiokow
ouu
oeeuuejdoeouju😊

oiolldisouheh
idukoeheukdojeeodeuuujeiej
eeodeuuekdeouujjeodujeoejkijejeijeisj?
kuieodjouujeil

jeou
ujeedoeeldeeiodeieodiooeujeieje
loejdjujeodieeijeieikodjoleojod
oeon9
oedeueujeoeiuekeoddoosije
ujeoeleejjeouekdeukieieeujeoedjjdoieiedhke

唔好咁啦 氹翻😘

你無自殺就得啦

屌 唔關你事

()$;,&&)(&$;)&(?

你又搞到我想自殺呀唔理我

唔關我事我都氹你

咪情緒勒索我。。

巴打做咩呀

sorry囉 你唔理我搞到我好sad呀

問邊個

我理你

由我單機發癲得唔得 屌==我已經忍得好撚辛苦 仆你臭街

eohweuwdowiwoploposjsijwoeios
oeeiodiujeiejeiosuheoeue
heou
oeeoedeoleuejoeie
ujedoeuodeukojleodeukdeojoujeeoeujewuldkoejeo

落街食口煙飲罐酒

eueopn99ujejeoijeijeieeiiokoldis
doodeo

係咪我好煩我會改呀

好啦開心翻少少
短期內唔自殺住

我唔鍾意同人pm傾 唔想講自己嘢 你無自殺咪得 有咩就喺post傾 我上連登係為9up唔係識朋友。。。

有無食過桃味嗰隻萬寶路==

都話無樣好係要跌先安落 屌
0喇 0啊依家 滿意啦？

我想自殺嗰陣再pm你
平時留喺度同你傾

mo 呢排食赤玉
仆街個tg 真係你黎？

.....屌你搞到我都想自殺啊仆街

港女平時食開煙？

98絲靚腳趾嗰個？？？？not me
人哋話係初戀嘅味道🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

係就攬住一齊跳啦

我聞

no, larose 嗰個
桃味香港未見過

得我有咋不過打死都唔會話你知

定係你講緊d 腳趾🤤🤤🤤

咩larose=.=
唔想去日本。。。

千祈唔好食好難食架
我食過一兩啖俾翻人

禾同禾bb 既事唔到您理

大把人有唔係咩秘密

圖都無點知初唔初😓

俾未

樓主

98絲 想搵有緣淫
內心好暖，但身心好凍（求慰藉）
盡量秒回
btw:我啲腳趾好靚

真係頂唔順腳趾靚

你之前同我講你冇tg嘅

想改依個id 之後一大堆人add 腳趾有幾靚？